姐係點 個個都係到譴責 咁罷工罷課點

明明今日三罷係最好既機會 但係響應既人咁少
今日冇都算 聽日又冇
可唔可以認認真真搞一次長時間既三罷啊

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

香港人 核爆都要返工

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

要罷 就罷成個月

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張